{
    "data_info": {
        "documentID": "J_HIS_077397",
        "source": "온라인문서",
        "writer": null,
        "ISBN_ISNN": null,
        "version": null,
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.museum.go.kr/site/main/relic/search/collectionList#######",
        "collectedDate": "2023-10-11",
        "publishedDate": "2023-10-11",
        "domain": "문화/역사관광",
        "title": "사료조사1 함북청진 부인 정면 측정"
    },
    "text": "史料調査1 咸鏡北道清津夫人の正面測定 (사료조사1 함북청진 부인 정면 측정)\\n\n安眠、鐘城というタイトルの原版番号無450072の格納箱の中には、1912年に鳥居龍蔵によって調査された史料が入っています。 第1回の史料調査では、咸鏡北道清津の夫人の正面を測定していますが、この調査のタイトルや所在は不明です。 測定結果を見ると、乳剤の一部が上部と左側から剥がれ、引っ掻かれたような跡が残っています。また、有蹄面の右側には黒色の文字で「450072」と記されており、左下には赤色の文字で「25.2」とあります。右側辺にも赤色の文字で「測定」と「第二百五十二写」と記録されています。 この史料の国籍/時代は、韓国が日本によって植民地化された時代です。 材質はガラスで、宝石のような輝きを持っています。分類としては、メディア - 記録物 - フィルムに分類されます。 サイズは、横8.2cm、縦10.7cmとなっています。",
    "QA": [
        {
            "question": "この史料の測定が行われた場所はどこですか？",
            "answer": "咸鏡北道清津"
        },
        {
            "question": "史料の測定が行われた年はいつですか？",
            "answer": "1912年"
        },
        {
            "question": "史料の測定を行った調査者の名前は何ですか？",
            "answer": "鳥居龍蔵"
        },
        {
            "question": "史料の材質は何ですか？",
            "answer": "ガラス"
        },
        {
            "question": "史料の分類としては何に分類されますか？",
            "answer": "メディア - 記録物 - フィルム"
        },
        {
            "question": "史料のサイズはどのくらいですか？",
            "answer": "横8.2cm、縦10.7cm"
        },
        {
            "question": "史料の国籍/時代は何ですか？",
            "answer": "韓国が日本によって植民地化された時代"
        },
        {
            "question": "史料の上部と左側に残された跡は何によるものですか？",
            "answer": "乳剤の一部が剥がれ、引っ掻かれたような跡"
        },
        {
            "question": "史料の右側辺に記された黒色の文字は何ですか？",
            "answer": "450072"
        },
        {
            "question": "史料の左下に記された赤色の文字は何ですか？",
            "answer": "25.2"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 302,
        "QA": 209
    }
}